[召喚踩板撚］最緊要有自信

小妹30歲 見到好型 想學下玩

想問下大家幾歲開始學踩板
有冇咩要注意

有冇絲打同我一樣鐘意/想玩下踩板

利申：有做開運動

有心唔怕遲
唔好玩 會流失鈣質

新手學咗oille先好踩 唔係好柒

可以行到直線已經好滿足

呢個我識 可以一齊晨操

最好搵班人一齊踩
自己踩好無癮

巴打踩開邊個場

入tg group

Ching住邊頭

我24歲先黎去上堂學踩，而家27歲
（其實啲基本功上板，行直線轉彎唔難，唔洗俾錢去學，上網睇教學片，或者問街場嘅人。）
踩左咁耐好屎，頭個一兩年其實pushing都係唔係特別熟 。係疫情呢近半年有大把時間日練夜練，練左幾個月先跳到ollie, ollie過雪糕筒
有心唔怕遲～ 之前封晒場，見到6，70歲阿叔學踩板，由初時見佢慢過龜，到之後慢慢見到佢可以好順行直線😎

好多人學踩板都係kick左係ollie 度，好容易放棄唔學，都見過好多女踩幾野就坐低吹水多，跳左幾個月ollie 都跳唔到就放棄唔玩

希望絲打唔係其中一個😀

小妹住沙田區，近嘅話可以一齊踩😉